Binnen een paar minuten was het licht gedoofd en vloeide er een ruisende rilling in de nachtvaas; heel anders dan de zachte druppels van mezelf en mijn zussen terwijl we vaak tegenover elkaar en hurkend neerhurkten gekruist water, lachend om de verschillende bronnen waaruit ze vloeiden.
